對唔住西邊圍南邊圍既手足

push

單機定組隊好

你哋喺邊

推，希望黎緊會有改善

... 好多人組晒

Pish

唉

傻豬黎既 無人怪你 今晚翻屋企沖個涼休息下

請大聲公持有人 同前線手足商量
切必造成逃兵現象

切勿

早走咗下次一定睇live

衰野唔講,自問廢柴 唔敢衝上前,最多行到前面望下
其實真係要諗下點樣搵旗手定大聲公?
因為今日大馬路 行去西鐵個邊係突然間 有堆遊行既普通人一聽防暴 差D人踩人咁
又唔敢再行過去

仆街成班係連登煽動班中後排走清光，由尻班手足俾人打俾人拉，be 乜water 全部去死啦

你盡左力啦

班9係朗屏站包抄

兄弟你地盡左力就ok
大家下次都可以改善下

且戰且走都好啲呀,潰不成軍一定比狗咬到滿地血

推

今日終於見到個幫前線講嘢叫唔好撤嘅咪手

推 對唔住
今日我都比人fake走左

有速龍點解就要快啲走？
次次見速龍就走 放晒佢地出黎玩侏羅紀 咁我地一定即刻乖乖地返晒屋企啦

請唔好將見到速龍同撤退掛勾

手巴辛苦曬
前後啲溝通真係有待改善

最大問題係前排後排諗起差太遠
每次前排開post講完一大輪好多係正評
都希望後排下一次真係支援到